蒜頭驅蚊

依排又熱返。訓覺成日有蚊煩，有冇人試用蒜頭驅蚊？

張Gif睇親都笑

真